{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014503",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광양 에이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時、チェックアウト時間は正午12時です。 予約の際、客室料金は2人入室基準に策定され、特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数を確認する必要があります。 払い戻しおよびキャンセルは、ポリシーによって異なる場合があります。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の場合、宿泊施設入室可否はご自身で確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書を持参しなかったりキャンセルしたりする場合は入室をお断りする場合があり、払い戻しはできません。 提携された宿泊施設の客室情報は変更される場合がありますので、不利益がある場合は責任を負いません。 夜間は騒音を控える必要があり、過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能です。 客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は正午12時です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室はどのように入室人数を確認すればいいですか？",
            "answer": "特殊客室であるパーティールームなどは、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しおよびキャンセルは、ポリシーによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊施設への入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、宿泊施設への入室可否はご自身で確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約のキャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には何か身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参しなかったりキャンセルした場合はどうなりますか？",
            "answer": "身分証明書を持参しなかったりキャンセルした場合は入室をお断りする場合があり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携された宿泊施設の客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "提携された宿泊施設の客室情報は変更される場合がありますので、不利益がある場合は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間はどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音を控える必要があり、過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 555
    }
}